grad 左一年嘅你宜家做緊咩？

如題。
我未grad，宜家做煙腸，揾份有人工嘅office 工真係好難，當初大家係咪都係咁諗？

宜家你做嘅工/其他野，有冇成就感？
適應到未？

唔想讀書但又唔想返工

考緊英文準備移民

點解咁sad? 啲人唔係好恨移民咩？

咁事以做咩😂
有冇動力develop 下個人興趣

做緊d跑數位
想轉行